【師奶殺手封盤】陶大宇 56歲情歸圈外女友低調再婚

有「師奶殺手」之稱嘅陶大宇，早年進軍大陸「搵人仔」，甚少喺香港嘅電視節目出現，不過近年大宇開始同ViuTV合作，除咗參與拍攝劇集《詭探前傳》，最近再夥拍郭政鴻為新節目《辣伙頭》擔任主持，將工作重心轉返香港。

據知大宇回流原因主要係出於孝順，因為大宇的九旬媽媽早年曾跌傷，要靠輪椅代步，所以大宇寧願留喺香港多啲陪伴媽媽。

有指孝順仔大宇為圓母親希望佢成家嘅心願，更有意與同居10年、做傳媒工作嘅圈外女友拉埋天窗，畀對方一個名份。大宇多年嚟都同女友非常低調，雖然多次被傳媒影到出雙入對，但二人喺街外鮮有親暱行為。大宇當年同嘅郭羨妮因為拍劇撻着，導致同前妻阿寶婚姻破裂，形象更加直插谷底。之後多次傳出同前妻復合又有傳同內地嫩模過電，花邊新聞多多。

不過近年大宇已經修心養性，身邊再冇「水流柴」嘅女伴，似乎認定咗呢位圈外女友。兩人仲被影到齊齊行街市買餸買日用品，再雙雙返回同居嘅西貢愛巢，大宇女友一副女主人姿態，似乎打理到頭家好妥貼！

死返支那啦

在90年代於電視界走紅、被封為「師奶殺手」的陶大宇，過去曾跟多位小花傳出緋聞。後來卻因在2007年拍劇集《學警出更》與郭羨妮相戀，令陶大宇當時太太黃慧寶（阿寶）提出離婚，結束7年婚姻。

與傳媒高層相戀

但後來陶大宇與阿寶復合成情侶，更於舊愛郭羨妮捲入「電視台四大淫花」傳聞時，他與對方劃清界線並落井下石，令他被冠上「賤男」封號，事業直插谷底。

在低潮期，任職報章的女高層在陶大宇失落時陪伴與慰問，後來擦出愛火，二人到今相戀更今接近10年。雖然陶大宇揚言無再婚，女友亦願意一直陪伴，並已發展到同居階段。

至於郭羨妮，在2011年10月與內地動作導演結婚，翌年誕下一女，生活美滿。

▲ 當年拍《刑事偵緝檔案》時，陶大宇曾跟郭可盈傳出緋聞。

N年前
有套鳩劇
佢係套劇成撚日 「阿me呀」

已經有人po左

屌，你講起即刻醒起，你個post有聲

陶大乳專用emoji

😂

唔講唔記得

56歲情歸圈外女友低調再婚

頂你，個標題原來都係講緊同一個人

流星花園主題曲 流星雨
淘大花園主題曲

陶(淘)大宇(雨)

致敬

點解食到咁多女

wow...

斬囝都幾funny...

唔係同一套嚟

上面係心花放
阿me係和味濃情

又係時候出動啦

襟兄弟

車匙

個樣望落無走樣

佢做得最好係做丁蟹個仔 做返佢自己

阿mi呀

車匙 你聽我解釋先啦

喺大陸撈唔掂

件事其實唔係你唸咁架

點解我會明你講咩

哎呀

皇家香港警察

屌你有聲

細細個已經覺我佢好樣衰 點解會係師奶殺手

大波妹茶太陽油

塗大乳

依個搞笑

128見

屌

本人出現了